傳林奠撤回條例 港股抽升至777點

又升，快啲跌啦

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

升爆廠

屌
攬炒失敗

中國平安
見到呢4 個字莫名咁忟

吊 撤咩 都未講就覺得係撤

資金流反映左99% 會撤

甚至可能多過一項訴求

今日係反佔中第二回合完結

第一回合 提出 - 暫緩

攬炒原來真係有料到

廢淡又要豬

五大素球 缺一不可

屌你老母傳喳仆街

點知佢係宣佈緊急法

林奠 就係影響香港經濟既罪人

所以咪先話撤回抽高出貨

可以令恆指升咁多既你覺得會係散戶咩

屌 唔撚怪得琴日話北水大規模買港股啦
屌佢老母又玩春江鴨，賤閪

等到9月8日睇埋班仆街點死

等睇炒車 原來係宣布緊急法 HSI倒插7777點

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

港股咁撚on9？撤回代表冇事發生過？自由法治仲存在？

千sing

仆街港鐵升7% 唔係以為香港人會放過佢呀

咁證明左示威者,反送中,先係真正救了香港經濟,同保護了香港既金融地位,
政府先係破壞香港既罪人

證明滿足五大訴求係對香港好

做撚到